老老實實 有無人覺得上原亞衣重係處?

聽講日本av好多都係擺位唔係真做
好似上原亞衣咁純真可愛嘅女仔 真係好難想像佢會同陰莖, 性交呢啲野扯上關係
客觀咁睇我覺得佢未必唔係處

你接受唔到佢比無數咁多陰莖屌過同中出過呢個現實?

超過70% av女優都係處

男優都係

嘩 你講野好露骨

呢多咁多小朋友就唔好講到咁露骨啦

駁唔到

Miwa

其實我都接受唔到一個咁靚咁可愛既女仔其實係av女優